今日係自9/6 以來行動最失敗既一日

沒有之一

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

分化撚

咪分化

一路好走
分化撚